世衛nigga：我呼籲防彈少年團做防疫少年團

條Nigga 原來13號係twitter搞左個 #safehandchallenge出黎
尋晚仲tag左bts
今舖真係想防彈少年團變做防疫少年團
屌你老母洗手都要無啦啦整個challenge出黎
成件事kam撚到
Ice bucket challenge都仲話可以籌下款
呢個唔通係比人睇下我洗手洗得岩唔岩？

好事黎
黎埋香港防彈

同場加映：

Bill gates都出埋黎係咩事

屌你老母摺埋啦
叫你呀，全家奶屎眼大既譚得塞，屌你老母

邊位手足咁大膽叫Winnie the Pooh

屌 佢可唔可以戇鳩少陣
成個地球比佢搞彎曬

東非賤種黑奴，黑人比人歧視真係抵死

呢條milf 洗手片

想知班偽人會唔會濕佢

大把人問佢有無實則野可以做到
見到手足宣揚香港人抗疫心得

有冇人show 佢

禁左入去睇都係得平民百姓彩佢
成件事一陣柒味

緊係無

跪求link

舒米高好似有

洗你老母閪隻手啦洗

幫習近平打完飛機 ？

今日15/3陳伯會係尖沙咀同旺角搞街站

條友個名臭到咁好心就搵第個黎搞挑戰啦

見到好多手足係Twitter 努力緊
大家都幫手like retweet

幫人打飛機咁

成個世衛都臭哂架啦
搞呢壇野出黎本身都夠無聊
實際少少叫人帶口罩仲好過

可能nigga遲下 #maskchallenge都出埋黎

唔知點解post圖都死圖
有手足叫nigga去武漢洗手

下面有人叫佢唔好哂水

佢條仆街夠膽提Katy Perry
Katy就係同Tom hanks同一間酒店
嚇到即刻取消啲job返美國 仲要大緊肚

譚黑鬼早日落台啦

唉屌我好撚鐘意佢架
希望佢同bb都無事

正仆街cap完水搵人做義工宣傳

假彈老年團？

佢屌到人地國家咁撚勁
韓國人唔係好愛自己國家架咩 仲會彩佢？

佢日日用維尼精液洗手

扯高件衫露對波出黎做乜撚

到底有冇人理過佢
依家佢咁撚型nominate人地
如果人地唔理佢佢都幾柒

jm9

將痰仔個campaign 變左咸濕野

收嗲啦生菜
真係以為自己仲有公信力同影響力咩
成個世界除左支那都當你地小丑咋

條pussy cat乜事 洗個手都要拋個波又要扭下扭下

收皮啦奶共力架

奶到全球都中招就搵d 明星出黎幫手，收皮啦

佢轉推呢三個 應最出名掛

變左露胸洗手

洗手都可以變場大龍鳳

遲下會唔會變成著三點式洗手

佢搞到人地要取消世巡 仲好意思tag人

佢而家搞呢樣野更加小丑

學撚哂支那既特色 厚面皮

Army出征

第一個tweet已經叫佢唔好政治利用BTS

叫佢課金落世衛
(bill gates宜家係世界慈善家 , 成日捐錢)

正仆街

Who

Twitter咁撚多牛魔蛇神出哂黎表演洗手

呢條奶共力架真係好撚on9

以為吹水 原來真news

Ching睇得多人地笑防彈做防疫？

On9無極限 可以再期待之後會有乜challenge又出黎

Sorry Sorry Sorry Sorry
Nigga Nigga Nigga Nigga

你條黑鬼仲唔死
得罪我地army

尊重啦陣間啲韓狗妹豬又鬧了

點解熱門可以連一個post都冇

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

係都罵條nigga先啦
搞到佢地無得追星

連登army 同 BTS fans 同時鬧臭條痰囝

原來利狗黎

we, this whity thinks he is one of us

洗手叉㨢

條友真係弱智....唔係扮....

Army一人一啖痰都浸撚死條nigga

全球公認最癲既fans一定係army

唔怪得之"痢"會輸歐聯

竟然同佢一齊癲

其實呢挺亂咁拉關係嘅人都幾黑人憎，tag乜撚嘢tag，識你老鼠咩

隻黑鬼力架中咗肺炎死撚咗先出po la

咩係covid19
Sorry，唔識
只識武漢肺炎

等睇冇用抹手紙集體感染

原來佢之前一直冇洗手

佢亂鳩咁tag人，希望有一兩個理佢。

個腦唔知生撚左去邊

佢Tag親都係好撚出名既人
呢種咁弱智影響形象既野做乜要做
我捐筆錢出去唔好咩 實際又方便贏形象
點睇都好過洗手拍片啦

Nigga洗左手都係咁撚污糟架啦

如果佢都中埋 成個支衛都收得皮架啦
無撚哂公信力

我係who主席 同你地同級架
都係世界名人

利申：我武漢肺炎先知呢條nigga

烹隻馬騮落台

好撚柒死咗佢啦屌

nominate
看得自己那麼高
我nominate你去食我既屎阿

有無人整張gif 串9條力架

你叫雜種做洗手challenge啦

佢d錢幾撚好搵，出黎鳩嗚下，搞到全世界都冇後果，繼續厚臉皮坐係到

死毒撚冇人理佢

呢個gm級

Connect Army

Army出黎屌力架唔尊重未

譚德志係咪猁狗黎
又轉發gopro篇文
又tag alisson玩challenge

支那係咪用唔到twitter

洗手都要Challenge
平時唔撚洗手？

之前有人講過, Alisson係WHO啲ambassador嚟

見人地多鐵粉就利用人地個名

邊個捐錢比世衛 佢就會讚到人地天上有地下無

有人已經叫佢tag維尼同去武漢洗手啦

叫春瑩都有Twitter ac啦
點會用唔到

衝出嚟柒

生番係咁上下架啦
遲下可能酒精搓手液都有得搞challenge呢

做咩唔tag埋佢老細刁總一齊玩？

請問佢個名係點樣譯成譚德塞的？

支那u know

Tedros掛

呢條真係仆街陷家剷黎

唔好講呀到時會有連登左膠（又稱連衛兵）出黎話你唔夠包容多元文化，同藍絲賤種無分別嫁啦層主我幫你頂一頂

呢條on9
由得佢自己一條可憐蟲撚自己到2047啦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

啲comments好好笑
叫佢resign嗰位手足俾譚得菜block埋

係中共（唔記得邊個）幫佢改中文名
沈旭輝好似出過post講過

叫維尼拍呀嘛
中国武漢肺炎源頭喺中国
加上佢咁鍾意問其他國家要唔要幫手
人哋韓國都係受害者
Come back都冇得宣傳呀
就算佢哋拍洗手片都唔應該關你cho事

波型好柒

手天使譚德志

好撚多人叫佢resign

呢件不了

唔洗錢就想點佢地oppa做野
比我就反枱喇

痰仔又出新tweet了

點解痰得菜tag bts冇army去洗地嘅？

成班去左洗wo,你click comment睇下

好多喎 叫佢唔好擺bts上枱

用個金盤洗佢隻黑手啦

bts講到自己要改變世界咁撚把砲
如果佢真係accept咗個challenge啲army會點呢

槍口一致對準痰得菜，想BTS唔accept 個challenge 就入去 comment & retweet

係打完飛機去洗手

講真本來成件事都可以理解
洗手真係好重要

但比呢條臭哂朵既nigga 就哂鳩哂

唔撚係掛

我都覺第二個人搞都唔會屌佢
但呢條死nigga真係無撚做過實際野
成日又彈出彈入 不斷踩低其他國家捧支那
個嘴臉令到人好撚憎佢

咁改變世界既野大家都識講架啦
呢種明顯會同政治連上掛勾既野應該都會避忌下？

搞防彈得罪好撚多人

呢個世界army,基督徒,伊基蘭國
生菜gg了

FUCKING NIGGER

諗起之前有個post講防彈少年團防唔防到彈？

又唔比link

#17咪有

做乜撚嘢 好on9